黑完即刻出事

比牠攞到冠軍香港仲得了

一正皮痢狗無冠 光復香港

仲有心情玩膠
香港變成點你都唔care架啦